[1位Encore版]四五代女團live排名

10. Twice

1. Mamamoo

3. OH MY GIRL

9. IZ*ONE

8. (G)I-DLE

7. ITZY

6. BlackPink

你唔使數啦，我哋mamamoo唔需要呢d第一了

5. I.O.I

有咩問題？嘈大主唱唱得最好聽

吓你肯定呢個stage好過iz*one

呢個得一分鐘咋wor⋯⋯

4. Gfriend

oh yeahhhhhhh ^^^^^^^

3. Oh My Girl

高音都上唔到

都幾肯定下

最高汁

2. Red Velvet

我愛❤Oh My Girl
愛死佢地

ching幾準

4位仙女都唱得好好

合理

淨係"叮"嗰一下就唔知嬴咗幾多隊
IRENE和YERI作為非VOCAL LINE，唱落都聽得，比好多女團成員好了

咪玩啦 twice邊排到第10

樓主係識10隊

momo有邊粒音係岩音
點解出左道就黎5年live都仲係咁既水平

呢場無mr經典呀

明眼人

唔講唱功 佢地兩個音色都唔差
和音就更上一層樓

咁佢地啟發我開po都要credit返佢地俾佢蒲下頭嘅

淨係諗住整top10 又唔想冇我地T寶

講真希sir真係要渣返緊啲..

咪玩啦

真係救撚命

咪話啊大主唱幾勁

吓撇除偉大既主唱之外 iz*one好d wor.....

認同

加多個YERI INS LIVE，唔叫好，但唔難聽

YERI唔講，IRENE聽佢用氣同音色，唔敢講可以去其他團做主唱但係都係好聽，穩陣同埋有落過苦功。唔明點解有人拉埋佢落水話佢唱歌難聽

Sm出身都唔會差得去邊

放香港都排唔到第十

Irene joy 把聲好聽

估唔到咁多人都支持佢

音色嚟講全員都好聽
Seulgi Wendy Joy都有ost唱
Yeri有自作曲 係Irene少啲唱歌資源
去聽下就知

同埋佢兩個都喺sm train咗5年 點可能冇返咁上下實力
對比返出道初期係俾人睇到有進步架囉 呢樣好重要

lm